覺得出軌唔啱嘅麻煩入一入黎

外遇，通常都是分手和離婚的主要原因。在現代的道德倫理上，外遇是不對的，但實際上外遇真的是錯嗎？
法律上，有了性關係被視為是外遇的必要因素，也就是說，外遇不是強調感情上的不忠，而是身體上的，“性”上的不忠。那麼，人為什麼會有性上的不忠？是慾求不滿？還是對伴侶的厭倦？以上兩個原因都廣泛被認為是外遇的原因。那麼，為什麼人會有這些想法呢？
人的每一個思考會被一些周遭環境和常識限制而形成，例如：人不會嘗試自己飛在天上，因為他們沒有翅膀；人會想吃飯，因為他們會肚餓和有嘴巴。既然人的每一個思考是被某些事物促使而形成的，那麼“慾求不滿”這個想法是為什麼？沒錯，那就是人的生殖本能。
現代人的生活都是為了提高生活質素，但其實人最基本的生存目的，就是生殖。我們的祖先是單細胞生物，他們只是想要細胞分裂，繁衍後代，而那也是他們唯一的生存目的。經過不停進化，人有了思想，有了文化，但作為生物，最主要的本能和生存的目的也應該是繁殖。
再想一想，剛才不是提到人會受到某些事物影響而形成或限制某些思想嗎？人的生殖本能使外遇的想法形成，難度沒有其他事物限制這個思想？現代來說是有的，就是人的倫理觀。但這終究只是人憑空創造出來的事物，並不是自然存在的。而自然存在的讓人不想有外遇的限制，實在是沒有。
自然界中有一些動物是不會有外遇的，因為他們有身體上的限制，例如：八爪魚和三文魚在生育後都會立即死亡。跟據進化論，所有動物都有共同的祖先，所以我們和八爪魚三文魚都有共同的祖先。在他們的進化中，發展了生育後會死亡的特徵，使他們一生只能生育一次，但人類沒有。也就是人類沒有必要只生育一次。你可想想，如果人類在生育後就會死亡或生殖器會脫離生體或失效，那不就能阻止人和其他人性交嗎？又或者，如果人在性交後雙方的生殖器會永遠不能分離，那不就能阻止人有外遇嗎？
另外，人通過性行為會獲得快感，這是我們的身體被設計成的生理反應，但這不限於一個對象，你與不同人性交都能有快感。也就是說，我們天生就是和誰性交也能獲得快感的體質，所以其實人類就是被設計成會搞外遇的生物。
回到本文主題，人的外遇是不是錯？以現代倫理觀來說肯定是錯。不過我們已經知道，人的外遇和想要有外遇的思想，都是因為人的生殖本能，因為這就是人類作為生物首要的生存目的。

同一個人拍拖/ 結婚就係講緊你要違反自己本能
你本能係咁而你控制唔到你可以唔拍拖/結婚

我剩係知揸地鐵揸到出軌就一定要受到法律制裁

〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

-.-...

門仔^_^

老婆仔：）

我黃花閨女=.=

樓主講得啱，根本結婚同有伴侶係違反生物學，作為人生存最大嘅目的就係將基因傳承落去
女人萬人斬，男人萬能匙先係人類生存最大嘅體現

咪撚攞本能嚟講出軌喺人之常情好冇
人同禽之別就喺人有能力控制本能 禽冇
加上鳩痕就鳩痕啦
自己死埋一邊打飛機咪出嚟累人好冇
心唔定仲出想揾人埋單 諗吓都覺得噁心

人禽之別
就係人會唔受道德標準所限制
同自律

你依家講講你同狗有乜分別

推。

推

屌你老母 屌埋你老豆

收皮啦屌你老母

你結婚記得出聲 我地一班兄弟準備好了

人 同 禽獸既分別
淨係為生存 同 繁殖 叫禽獸
咁祟上自然 天氣咁熱 你不如乜都唔著出街啦
祟上自然 你又食煮熟左既野 唔去食草同樹皮？
將狗公合理化 將黑講成白 指鹿為馬

唔知講咩好，但都留個名

呢個問題係好值得討論，但喺連登討論有啲徙9氣

樓主好啱，支持萬人斬

tom

唔支持？

唔知你認真定點
但訴諸自然⋯

估唔到呢到D COMMENT咁正路,係咪連登來架